有冇人個腦細好撚on9..就黎頂唔順

懷疑佢智力有少少問題
明明係隔離位都要send email問我
之後問我做咩唔睇email
你地話條友係咪on9?

我上司好鐘意係隔離位都wts

知唔知點解？
因為要留record！！！！！

雙面人

好出奇咩？
是咪打工無耐？

留record做咩？
係d濕碎野 e.g 我今日唔得閒開個小組會議
都要send 好明顯佢係on9

佢係咪唔只SEND比你一個

樓主第一份工？

留record 有時間證明 ， 幾點講過俾你聽

將來表現評估 或者 炒你用

咩公司廢到連instant messenger 都冇

下，好習慣黎
唔開梗係留record，唔留轉頭你唔記得又多事非，點知會唔會唱鳩佢無交帶

乜撚都用口講先仆街，講A轉頭就變B，明明話唔洗做轉頭就屌柒你點解唔做

呢句真
有根有據black and write都比你屌
同你好撚熟呀講，做咩要信你

未做過野定未比人陰過

諗起同女同事曖昧

同女上司曖昧

係，我老闆口頭講完都會再補email

係，同埋有時都驚自己記錯左
佢肯black and white係好事
不過要較email彈noti否則好易miss

我哋個個坐隔離都會slack
其實幾好 唔洗全世界人都聽到

Slack依啲IM有樣好，可以傾下私事例如轉頭去邊食lunch
Email傾依啲個感覺好怪